求救求救，點算啊，米米今日唔食野

米米黎左兩個星期，三個月大，打左第一針，星期一開始咳，帶佢睇醫生，驗過冇狗溫，肺冇花，星期五精神返，但星期五晚係露台玩曱甴，星期六朝早又開始咳再帶佢睇醫生，醫生話佢氣管窄，所以咳，之前一直都有胃口，但今朝開始唔餵野，點算好
，

有冇驗犬細小

姐係咩

腸病毒
佢係咪剩係唔食糧 比零食食唔食
柯D屎有冇咩問題

食左佢

有無驗過血？

驗血